自己一條友係新宿有冇人一齊飲酒？

得自己一條友，好無聊....有冇人一齊飲酒......